<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
      <title>Zielona Roślina Blog on Zielona Roślina Blog </title>
      <generator uri="https://gohugo.io">Hugo</generator>
    <link>https://zielonaroslina.github.io/index.xml</link>
    <language>pl-PL</language>
    
    
    <updated>Wed, 08 Mar 2017 22:15:23 CET</updated>
    
    <item>
      <title>Visual Studio 2017</title>
      <link>https://zielonaroslina.github.io/post/visualstudio2017/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 22:15:23 CET</pubDate>
      
      <guid>https://zielonaroslina.github.io/post/visualstudio2017/</guid>
      <description>Wczoraj miała miejsce premiera nowego Visual Studio 2017. Do nowości można zaliczyć odświeżony instalator, obsługa C# 7 oraz wiele innych związanych z samym IDE.
Jeżeli chodzi o instalator to Microsoft nazywa go lekkim&amp;hellip; 8GB do pobrania aby móc pisać aplikacje Webowe oraz Desktopowe to nie najlżejsze rozwiązanie.
Ciekawą opcją może być Live Unit Testing. Aby móc go wykorzystać potrzebna była aktualizacja runner&amp;rsquo;ów do testów w projekcie, przy którym pracuje, na co zabrakło na razie czasu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O mnie</title>
      <link>https://zielonaroslina.github.io/about/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Mar 2017 14:03:59 CET</pubDate>
      
      <guid>https://zielonaroslina.github.io/about/</guid>
      <description>Console.WriteLine(&amp;ldquo;Troszkę starszy i co nieco wiedzący programista. Leń i prokrastynator. Pijący i nie lubiący pić kawy kawosz.&amp;rdquo;);</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hello World</title>
      <link>https://zielonaroslina.github.io/post/pierwszypost/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Mar 2017 22:46:13 CET</pubDate>
      
      <guid>https://zielonaroslina.github.io/post/pierwszypost/</guid>
      <description>No to mamy pierwszy post, w którym wypadałoby wyjaśnić, dlaczego startuję w tym konkursie. Prosta sprawa: chodzi o zrobienie czegoś spoza strefy komfortu, w szczególności w odniesieniu do technologii. Na co dzień pracuję z .NET i czasem jest to troszkę nudne. Język Go i jakaś ciekawa technologia frontendowa to coś, co chodzi mi od jakiegoś czasu po głowie, a konkurs Daj Się Poznać to dobra okazja, aby wykonać jakiś ciekawy projekt, a do tego troszkę porywalizować z innymi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>

