<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Daj Się Poznać on Zielona Roślina</title>
    <link>https://zielonaroslina.github.io/tags/daj-si%C4%99-pozna%C4%87/index.xml</link>
    <description>Recent content in Daj Się Poznać on Zielona Roślina</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-PL</language>
    <atom:link href="https://zielonaroslina.github.io/tags/daj-si%C4%99-pozna%C4%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Hello World</title>
      <link>https://zielonaroslina.github.io/posts/pierwszypost/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Feb 2017 23:26:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://zielonaroslina.github.io/posts/pierwszypost/</guid>
      <description>&lt;p&gt;No to mamy pierwszy post, w którym wypadałoby wyjaśnić co, a przede wszystkim po co startuję w tym konkursie. Prosta sprawa. Chodzi o zrobienie czegoś spoza strefy komfortu, w szczególności jeśli chodzi o technolgię. Na codzień pracuję z .NET&amp;rsquo;em i czasem jest to troszkę nudne ;). Język Go i jakaś ciekawa technologia frontendowa to coś co chodzi mi od jakiegoś czasu po głowie, a konkurs Daj Się Poznać to dobra okazja aby wykonać jakiś ciekawy projekt, a do tego troszkę porywalizować z innymi ;).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Projekt będzie prostym backendem plus okazyjnie frontendem do aplikacji typu &amp;lsquo;chat&amp;rsquo;. Docelowo chciałbym aby osiągnąć wysoką wydajność tego rozwiązania. Brak doświadczenia w tworzeniu takich aplikacji dodatkowo zachęca do stworzenia takiego projektu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aktualnie nie mam szczegółowego planu dotyczącego wykonania aplikacji. Najpierw zajmę się przygotowaniem środowiska do programowania w języku &lt;a href=&#34;http://golang.org&#34;&gt;Go&lt;/a&gt;. Nie znam ani samego języka ani sposobu pracy z nim dlatego pierwsze posty będą dotyczyły właśnie tego.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W następtym poście postaramy się zainstalować środowisko i postawić w nim pierwsze kroki.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>